on.cc：留香港不留暴民；兩會：移居香港或可保留內地身份

國安法劍及履及 留香港不留暴民
"就當全港有二百萬人支持反對派，這些人若不認同一國，就應該扶老攜幼移民他去，好行夾不送，無謂留在香港搞風搞雨。當這二百萬人離開後，留下來的必須是愛國愛港，尊重一國。中央便可趁此機會，徹底改革行政、立法、司法、教育、房屋等問題，實行留港不留人。香港由亂入治，背靠祖國，便可重新開始。事實上，人口減少，輪候公屋的人龍亦隨之大減，無殼蝸牛可加快上樓；同樣地，人口減少，連帶污染也減少，香港便可實行城市綠化，一舉多得，何樂而不為？明乎此，部分香港人不要以為自己特別矜貴，不要以為香港不能沒有他們，事實是中國有十四億人口，這區區二百萬人算甚麼？
螞蟻緣槐誇大國，蚍蜉撼樹談何易。隨着中央強硬應對，外部勢力以華制華，利用代理人搞亂香港、遏止中國崛起的把戲到此為止。洋奴漢奸與整個國家作對，注定自取滅亡！"

移居香港或可保留內地身份！兩會重磅提案！

"今年兩會，全國政協委員、中國僑商聯合會常務副會長、香港嘉祥交通(亞洲)集團董事局主席姚志勝提出兩份提案。其中有一項是《允許合法取得香港永久性居民身份證內地人士保留內地身份證》，希望對合法取得香港永久性居民身份證的內地人士，允許其選擇保留內地身份證;對於因過去規定已放棄內地身份證的人士，可以申請補發。"

屌佢老母條死屍啦，留港不留人

見到依d支支
見一個打一個

On9，我係度出世成長讀書做野，我做乜要走，點解我唔可以捍衛自己地方

DLLMCH,
Over my dead body 先啦

希望剩返係香港既少數派快d離開香港

移居香港 資產收歸祖國

白粉報紙繼續奶啦
支共真係做低曬反對派之後第一個就係挖你老豆條白粉屍出來鞭打加民心

十年前同大陸網民傾偈，佢話香港既優勢係制度同人才

移民唔拘呀,
鐘意既只係香港個文化, 又唔係香港D咩建築物咩神山聖土
唔想比中共管咋

移民既話, 台灣都唔知抵抗倒幾耐
日本北海道咁荒蕪, 比香港人分散遷居當振興經濟 令和大開拓 啦

香港人可以全面排蝗未？喺u咁多蝗 行過都屌下吖大佬

我就係唔走 一齊攬炒 吹咩

如果黃嘅移晒民 香港都幾大鑊

劣幣驅逐良幣

激將法等你唔好移民

美國易搞好多
要制裁又得炸左佢又得唔洗R爆頭

高學歷嘅人材基本上都係黃
走晒就精采

事實是中國有十四億人口，這區區二百萬人算甚麼？
螞蟻緣槐誇大國，蚍蜉撼樹談何易

呢句說話民主大中華膠要好好記住

OMDB係呢個時候用先啱

係咪有資助先

巴打，認真講
戰略性撤走唔係可恥
最緊要係撤走咗之後要諗住復國

1949年初上海都有好多中產唔走嚟香港台灣，結果呢？

我地土生土長你係咪搞亂左

d垃圾logic
移晒民少左人公屋就可以加快
但係而家不停批支那人黎佢又政治正確唔敢屌

百份報以前都搵d泛民寫下文 而家真係成份大公文匯咁

國際唔會承認你呢個香港啦
真係弱智先會噏得出留島不留人

170年前，滿清將一個小漁村香港 割讓比英國， 香港由一個小漁村變成大都會， 係幾代香港人嘅努力， 跟你共產黨完全無關， 你共產黨丁點兒貢獻都冇， 你硬要收返香港 行一國一制，想攞香港著數， 香港人就還返一個小漁村地你！！